其實渣BNO最多既就係40+既藍屍廢老....

我真係唔明點解有人覺得英國放寬/增加BNO待遇, 直得開心?
渣BNO最多既就係40+既藍屍廢老, 佢地好多仲係有錢移民既一群, 年青一輩有幾多個係BNO受惠者?

仲咩啫你

我估佢哋睇死藍絲廢老唔會臨老先去陌生國度

利申 我愛中國

有藍有黃啦
不過BNO有咩平權都只係比人走佬用
留島不留人咁解

cap低佢地平時講既野
等佢地冇得走

我有 屋企人都有
但廢老唔識英文無錢無適應能力唔會去
有錢果d 有無bno都有通力走到

係
後生去衝
為班仆街藍絲作嫁衣裳
呢個世界真係癡L線

連登話幫左少部份人先啦

P牌風向狗, 收撚皮啦你, 又分化